突然間有一種手舞足蹈既感覺(連豬喊)......

樣衰師

柒首..

like u

我跳緊舞

突然間有一種想揮拳掃腿嘅感覺...

我打死你先

開心舞？

我打到你鍾意返女人

佢咪女人

any problem?

弱智先跳

似人妖多啲...

開心先跳

彩瑛很豬

我check過了

彩瑛很好(連豬喊)...

宜家啲變性手術好犀利的...

係床上同佢跳舞中

由細到大都係女

我先係

盲先跳..

是*

我跟住跳

好低b